假期期間住離島慘過住支那

利申：住梅窩

點解

many people

見到成班無得出國就入晒長洲就好笑